外國遊客在交易廣場橋被截查搜袋搜身

【2130 中環】20 人包括遊客在交易廣場橋被截查，搜袋搜身。

屌佢老母依家邊鳩個搞鳩香港旅遊業啊

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

佢哋溝通到？

推

U CIA?

做得很好

我係遊客一定覺得係恐怖份子
未見過警察要蒙面

鬼佬都要搜

俾人咁搜法仲黎香港咩
班condomn仔正一弱智

Sir, no way no way

揸乜撚 驚外國勢力？
真係好撚冇腦

個外國阿伯都白晒頭髮，根本就唔會係示威者
就算唔 care 畀記者影埋相，都唔駛 on 99 增加自己 workload
班狗真係智障

毅進仔想練英文？

i am毅進nothing lose

上帝要人滅亡，必先使人瘋狂

義和團綠曱甴想搞洋人立威
遲早八國聯軍

整衰香港

Er

U USA cock 唔識讀

【被擄走女孩訪問】

popo對住外國人goodest english : u stop , don't walk !find bag now and me see inside have what !

應該一視同仁扑濕佢地

毅進仔以為佢地CIA

白痴仔真係以為有外國勢力
俾啲戇鳩Facebook page洗晒路

U CIA? ME FBI AR

佢地真係信有cia，唔奇

影住果隻曱甴痴貼紙落背脊?

Popo: You pi to wall

二噁英會引起認知障礙

出現了

【2150 中環 】早前於交易廣場橋被防暴警察截查的男遊客及其女兒最後放行，其太太曾因此哭泣，期間有其他市民安慰她。男遊客放行後二人相擁。遊客未肯接受訪問，一家人匆匆離去。

屌你老味影撚衰香港

Spin 啦 文宣呀！！！快！！！

笑撚死

擺明係驚isis所以先喊
班黑警無人性

hi yes well actually thank q you

Me Yi Jin Nothing losing

外國勢力

遊客真係嚇撚死 成班isis咁款拎住槍
班狗又唔識英文
佢地實以為自己比恐怖分子脅持

可見毅進仔日日響狗屋比人洗腦得好撚勁.......

原來佢哋真係信有外國勢力

叫佢地同自己領事館同香港旅遊發展局投訴⋯雖然都係無用

毅進仔做乜出黎柒
英文26字母數齊未

放上 twitter, reddit

me 毅進 boy, nothing lose
nine 9 you 咪 nine 9 you

做咩啫？

扮外國人

U溝her, I 隊冧 U. Y?
Because I talk, very yes talk. U talk, no talk.
Because HK very happy on the yesterday

識英文

目的係搜身咋掛

班毅進真係on9，唔係扮架喎

外國勢力見一個就查一個，好快攬炒

D狗逗d後生個陣真係會問收左幾多錢做野

人民日報 : 外國勢力亂港 核心指揮人物被港警逮到了！

Tweet 爆佢啦

罷明覺得係外國勢力

Cls

睇得多西片自稱FBI添

蒙曬面又咁惡

完全睇唔明

又送國際子彈

甴近平

特工

請廣傳，方便手足得到資訊和支援
_________________________________
請放上連登、高登、Facebook、Instagram。多 d 黃絲加入 Telegram，可以增加我們陣營的實力。唔使擔心有鬼，Telegram 一向都有五毛、mon post 狗，鬼是避無可避的。
_________________________________
綜合資訊 / 熱門 / 推薦

18區頻道群組 / 分區哨兵

校巴 / 大型哨兵 / 交通消息

醫療支援 / 法律支援

物資 / 防具 / 助養 / 捐贈 / 支持

國際 / 文宣 / 學界 / 義教 / 政黨

新聞 / 各式各樣

黃絲良心商店 / 藍屍罪惡黑店

業界同路人 / 工會

黑警 / 罪證 / 藍屍 / 仆街

_________________________________
［人最重要，安全第一］［適當時撤退，是高度智慧的表現］

手足，你已經盡力🙏必要時考慮散水🙏Respect🙏
____________________________
［撤退手足，棄裝、換衫、扮路人］

如果確定撤退，請你棄gear、換淺色衫。就算比黑警係 車輛 / 行人路 捉左，只要唔好講嘢，佢冇證據根本好難告你。

記住，你係普通路人，你唔係示威者，你出黎食飯行街。

唔使擔心gear，手足之後會夾錢買番比你。

身上冇gear、著淺色衫，黑警根本唔知邊個係示威者，佢高調拉低調放，想嚇9我地。
____________________________
［如果比黑警拉，即刻除口罩，大聲狂叫自己既名］［唔可以變成失蹤人口］

比黑警拉果陣，即刻除口罩，大聲狂叫自己既名，比人見到你既樣，比人知道你既名。

叫大聲d，唔好怕醜，咁樣做可以減少你成為失蹤人口既機會。
____________________________
［各區手足，緊急支援義士］［快d落街幫手］

各區手足帶幾件淺色衫，立即落街，主動協助義士散水。最好提供暫避地方。功德無量。🙏🙏🙏🙏🙏
_________________________________
［狗屋找尋被捕手足］［打電話］［轉載，請廣傳］

1. 如果手足係旺角被捕，先打旺角警署，搵唔到就再試油麻地或者深水埗警署，以被捕地點作圓心向外既警署逐間打。

2. 有全名加身份證去問最好，唔係直系親屬可能會拒絕回答。

3. 唔好一次過問成條手足名單，警署可以因為懷疑你想包攬訴訟而拒絕回答，同埋親屬都唔會有一條名單去問。

4. 岩岩被捕有機會冇咁快到警署，被捕後一兩小時打應該穩陣啲。

5. 確認警署好重要！因為律師救人要知道地方先救到。

6. 如果搵左好多間警署都冇人，有機會去左醫院，就可能要聯絡醫院了。

佢地真係好驚交易廣場俾人搞

外國遊客都唔放過

成班鬼一睇就知道係ATI嗰啲德國人 正常識英文嘅都溝通唔到 你覺得毅進仔溝通到咩

原來真係癲唔係扮

做得好

唔係咁樣報復人權民主法嘛

屯門都搜緊兩個外國人

咁係佢地政府同佢地自己問題,多國都已經將HK列為高危區,
係裡面嘅人搏命往出面散緊,佢地卻湧入嚟.
真係有咩風險自己孭. 保險都未必保呢樣.

fuck u fuck u CIA

趕記者趕到咁撚遠 CLS
本身都收到少少音

拒捕左

加埋前面同後面呢張
放上Twitter先

最近popo好努力想展示比大家睇
佢地其實係識英文(佢認為)
琴晚係天水圍又有popo係咁吠話自己識英文
on99

冇帶身份證落街?

最好搜多d外國人
搜到佢地唔敢黎香港

鳩估only

on9到衝出宇宙

You CIA ?
Me fbi ar go home la

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

放返又多左手足做文宣

鬼佬唔識英文

耀武揚威

記者見到外國人可以問定佢咩國藉先

Hong Kong cops, pick the rocks

搜呢做乜 成班無帶腦出街

link? 幫你retweet

10點 文宣戰線 推上國際

what's ur name?
brain problem?

my power is powerful

佢地想俾人影到唔怕外國人，自己識英文
同埋佢地覺得要攪9外國勢力

Twitter 又有料

On9

慘慘,, 又捉到CIA

狗，就係咁智障！

最好錯手攪著個外交官

咩事

啱
問咗國藉，領事館可以幫到手

呢張相要推去外國。

Brian problem

又CIA

)

Get Out

個助攻好靚

拘捕左.

唔知咩原因.

你呢個係FBI

呢個好好笑

cls

繼續柒

啲on9仲講緊啲外個人係間諜 唔係真係黎旅行

中大理大手足入一入黎唔該

分分鐘班狗已經蠢到覺得班鬼佬係CIA

咁你應該唔係MON POST狗
我都唔明

死黑警毅進仔依家先想黎學英文？

香港旅遊業就係比呢班人搞灣晒

擺上reddit twitter

痴撚線

自膠

真係外國勢力咩

，

我係頭先係呢班人入面其中一個，好似咗叫隔離個人translate

連我老豆深藍撐狗都唔信手足收錢
好難想像有人仲蠢過我老豆

唔係可能 係真係信到十足十
黑警一早比深藍假新聞洗晒腦
佢哋真係信係美國派錢叫人搞亂香港
重暗中流入咁幾百枝槍比示威者去殺黑警
佢哋亂開槍其中一個原因係驚死
時刻都凝住周圍市民有槍隨時啪死佢哋

攬抄旅遊業

推上twitter

旅遊城市喎

you go there ar...
No ,go there ar
No ar
Give me your id card
ok you may go
同自己班狗吹水
啱先屌打班鬼佬喇
鬼佬:？？？

Tweet

香港
勝在有green object

太得閒冇野做，驚冇ot錢

宜家連老外都唔放過 。。。。

旅遊之都喎屌佢老母

班狗仲恐怖過isis, 之前個德國記者真係無講錯

屯門？

Tell me ar, are u cia? What are u doing here? Nothing to do dont stay ar

與世界宣戰

Push

有聲

啲狗係咪弱智到以為佢地就係外國勢力，啲雞尾酒佢地提供，截遊客做乜鳩

真 正常人見到T-shirt鬼佬都知唔關事
班傻閪睇藍屍page睇到以為真係有CIA

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

今日咁多外國人俾狗咬
唔通係因為上面話要搞外國人？
林鄭想叫八國聯軍黎？